有冇屌過閪

忽發奇想，連登仔有幾多屌過閪

屌過
未撚屌過呀仆街

自己比負評？

咁做乜唔屌埋閪？

正評
想睇結果

未撚屌過呀屌你老母

未

你不如問有幾多人出左pool

用套屌算唔算有屌過

算啦梗係

個人認為無中出都唔算屌過閪
利申 等轉職魔法師

駁唔到

試過唔用套 但未中出過
好想試

唔係好多毒撚咖咩

打🛫仲爽過叫雞

其實屌閪冇想像中咁爽

連登出名多淫雞狗

咁你要北上試下
會上癮

5p論壇